大快活邊爐愈來愈陰濕

自從武肺停咗一排，出返之後5-6時段就唔再送綠茶，停咗自助調味料連炸蒜都冇埋，呢啲都濕碎...

依排轉湯底又再加價，個蟲草雞湯底淡到似水，雞件就得一千零一舊，咁都算...

最重要係個配菜兜既芝士腸，上年都仲有兩條，今年年頭cut到得返一條，依家仲要冇撚埋...

我打邊爐最期待既美食就咁冇咗，你加價唔緊要，陰啲陰啲咁減份量真係最惡毒，擺明係專恰熟客食慣咗唔覺眼...

我勸大家罷食大快活邊爐，唔好再助長呢種無良奸商手段...

上次食滑蛋蝦仁
得3隻蝦

佢次次出新菜就扮晒慷慨，之後博人唔覺就開始減份量

藍店唔係本身就應該罷食咩？

咩藍店呀，杜狗又藍呀

杜狗上次串我偶像鄺神，應該幾藍

阿活白飯世界級

9唔搭8，邊爐有撚白飯食牙

男人老狗打乜binlo
梗係食咖喱牛腩
一日三餐都咖喱牛腩

有錢就有飯啦 加落邊爐唔得？ on99

我唔係男人...

有錢仲食大快活 你都on99

白飯錢都比唔起 學咩人食野 on99

比得起就唔食大快活啦 你都on99

off topic la on99

你9唔搭8先 on99

爭咩呀，兩個都on99溝埋一齊做on9雙子丸呀笨

我地on9關你撚事咩

上次食魚塊煲 9成5係菜 5舊手指尾魚塊

唉屌大快活又慳皮 吉野家又藍 都唔知窮撚仲可以去邊打邊爐

關你撚事 on99

你認on9就得啦on9仔

應該得加藤屋...

收嗲啦on9

都唔夠而家啲美心大家樂難食

應該cut撚咗

仲有咩

有無第二句呀on9仔

冇呀on9

冇咪鍋物囉

拮嘢家保持到水準，不過無人食

推

你點知的

竟然有前後對比
快餐師

大快活而家得雞胸 焗豬 咖哩魚/腩 係食得人

早兩日食仲有兩條

咁狗咪自帶食材囖！

講真以前抵到日日食

樓豬大家樂打手

n年前影？

邊間

你講大家樂定大快活呀

係？咁食邊間好

阿杜藍唔藍我唔知，但係拖糧狗仲要封殺就打工仔公敵

我好公道，以前吹奏過大快活邊爐，依家撐唔落

自己買配料去大快活食囉

嘩 連登風向轉
大快活唔再抵食

杜汶澤唔係話佢同大快活之間嘅合作完咗啦咩

相呢？
唔好鳩up

蝦蝦蝦

蟹棒變左蟹柳
樣一樣但味道質感唔同左 意為冇人知

Mika呢排係咪開始hi大麻

聽日影畀你

我有次係鑽石山食過蝦仁炒蛋超級高質 勁大份 d蛋又超級滑又香 蝦又多
但尖沙咀果間d蝦係臭 而且無咁大份 可能間間唔同

聽你哋講到冇野食咁，想知幾錢？

利申喺屋企打緊邊爐

佢搞事我不能忍

我嗰日食煲仔飯好足料，D姐姐又nice

不嬲唔抵

哈哈哈

男人老狗梗係食 枝竹火腩飯

大快活晚市個中湯幾好

大快活快餐 - 中國分店地址
深圳市羅湖區建設路火車站廣場南羅湖商業城1028 - 1034號

深圳市福田區深圳地鐵一期工程回購區間C12A

深圳市福田區皇崗村下圍二村66號鋪一樓4號鋪位

深圳市龍華區民治街道深圳北站交通樞紐東延平臺商業區1B-06A、1B-06B號商鋪

深圳市福田區華強北街道深南大道3018號世紀匯廣場商場部負一層B131號商鋪

廣州市越秀區中山六路234號新都會負一層部分

廣州市越秀區吉祥路1號廣州動漫星城廣場負一層1WS059號商舖

廣州市越秀區農林下路4、6號地下一層C7號商舖

廣州市海珠區江南西路10號名店城首層

廣州市天河区林和中路63号101房自编025房号

廣州市越秀區東風東路761號麗豐大廈裙樓二層201鋪

廣州市荔灣區寶華路133號二層0017.0018.0019鋪

廣州市越秀區北京路186號首層自編三

廣州市白雲區廣州大道北1811號嘉裕太陽城廣場一層1061號商鋪

大家唔好嘈 我講句公道說話
你兩邊都on9
全世界都on99
得我唔係

樓主知名PR

因住有人見你鬧大快活
就話你係五毛

鄺神下凡入局，寸下唔比？

我都有

最on9係你 做乜鳩架兩

唔好走數

五毛

食吉野家law

我收木棉花錢 飲食界唔關事

Ok

你樣子如何

西環

大快活就係要食佢咖哩

打邊爐屋企食唔好？

你打大快活打手啦
反向宣傳等人去食
食完法國比預期好再吹奏

咁我寧願唔做男人了

係喎, 有嬏嬏送餐好皇帝FEEL喎, 所以咪咁貴當人車馬費囉

咁仲去食證明兒登仔係弱智

夠膽請港獨份子做代言人已經明顯係黃屍黑暴店啦
仲想幫佢洗白

利申：藍絲

又唔係包埋餵食

上星期五食完大快活打邊爐 冇曬薑蔥嗰啲配料 但個湯我覺得唔算淡 仲可以畀你轉胡椒豬肚 不過我有兩條芝士腸 同埋幾件雞 冇你講得咁嚴重喎 師兄

比我驗下先

點睇大家樂

食下其他分店 係咪都係 定還是你個間 偷工減料

咕嚕肉最好食

唔可以攻擊垃圾活架樓主 呢度好撚多打手 成班食開屎

我做架仔都得
點解架兩唔做得？
答我啊！

個湯食過一次以後無回頭啦

7撚左，hand jokd

自從佢放咗部「海康威視」機係門口，已經無入過去。

吓
大家樂〉美心〉阿活〉吉邊

最抵食

藍店都食?

躝啦

收皮喇假膠

轉打吉邊 年輕人最愛

老老豆豆唔計吉野家係藍店 一人邊爐都算抵食 以前學生哥打完波就成班去食佢地嘅邊爐 只可惜奶共

曾經有段時間覺得大快活比大渣落好
份量足之餘 價錢貼地又肯繼續搵杜文澤
依家真係。。。唉
幫唔落

大快活打手
套路很深

大家樂，美心都識聽話唔請黃屍偽人
大快話請完港獨澤都唔係黑暴店？
仲想幫佢洗白？

認真，唐記個咖喱牛腩更好食

咕嚕肉飯少咗好多舊咕嚕肉，大快活加咗勁多舊薯仔同洋蔥扮大份.....

以前數過最多試過10舊，超抵食，而家得返4-5舊......

正股驚閪

食大快活=五毛藍絲

睜開你的 屎眼💩，係兩條
我覺得好好食，胡椒豬肚湯
一個星期已經食過兩次
康怡廣場大快活

我笑佢兩個on99笑撚到on9

大快活個咖哩咁撚難食
椰汁撈飯

出現了又屈藍

做大陸人生意就藍
幾時開始㗎
建議大家block弱智/五毛

個代言結束左啦喎

窮撚冇資格參加哩埸遊戲，你有得食就好食啦

架兩師

前幾日食仲有兩條腸喎足料過大家樂啦

咩都唔好食
食屎就最好, 唔洗錢又大舊

恰生客呀嘛
你啲熟客咪第一時間留意到囉